耍求連仔更新android連登app，唔使引用都可以貼link

費時android仔話睇唔到向到鬧人唔識po link 你都知啦，用iphone唔洗url咁麻煩，一時唔記得/唔知要搞到android仔又要複制link再貼咁煩，連仔應方便埋android仔唔洗咁煩

個別匡智仔不代表android 用家
Btw, 果條契弟雖然係弱智，不過android 版lihkg唔夠完善又係真嘅。
連仔跟跟佢啦，費事比啲弱智仔拖低連登嘅質素

純粹連仔唔夠hkg+同望遠揪啫

真！

辣殺app

外在美同內在美都唔合格

plus仔同連仔既差別